取消行人專用區真係香港人贏咩?

個行人專用區本身係就屬於香港人
之後慢慢俾唱歌大媽霸下霸下,直至依家差唔多佔領哂之後
就話要取消行人專用區
大家一拍兩散
咁係香港人贏咩?

相反
冇左行人專用區, 我覺得阿爺先係最開心個個
唱歌大媽本身就係為左"滅聲"而存在

雖然取消佢點都好過依家咁撚樣
但唔覺得咁值得慶祝

冇人話得嗰個地方囉，其他地方唔得？

本身就係共產統戰計劃
將香港人文化變成大陸擾民文化
咁到時將呢種文化消滅就無人反對

當年好戲量做壞規矩

另外一個問題係
班大媽無左行人專用區 究竟會去邊唱歌跳老舞
解決唔到個根本
受惠嘅我諗得住行人專用區樓上嘅居民

爺？

死返去廟街

咁專用區之前佢地係邊呢？ 咪就係公園跳老舞囉
但冇成set 喇吧姐

輸少當贏仲可以點？

最初嘅街人專用區係無大媽

一定轉去尖沙咀

依家香港 有得一拍兩散 仲想點

個區有撚用咩

根本無香港人用

全部人用黎搵錢既

本身係FOR人行 但迫到無得行

咁佢存在既意義係乜

泛民班仆街支持保留
好彩有建制派

寧願攬炒

焦土呀清

其實你係冇辦法解決到個問題

重點係政府唔去解決 唯有攬炒

殖民政府就係偏幫支那劣幣 警察唔會做野

加上14年黃傘擺檔 支那一定係同你玩爛個場

淨係果班影相撚圈地霸佔已經夠晒共產特色

屌，做乜都係強國嬴架啦，唔通你香港真係諗住有得雙嬴咩。係阿爺個世界，只係一係佢嬴，一係你輸，冇第三個可能架啦

咪住 取消行人專用區咪姐係比番d 車行 結果都係迫
其實只係唔想要垃圾大媽阻路

阿爺點會理條街死活

大媽阻路一樣無得行 D人企到上行人路 又唱歌又跳老舞 比返車行起碼可以偷雞行馬路邊

依家星期六日 要行出去彌敦道或者通菜街